1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

Змінну можна оголосити за допомогою ключових слів:
var;
let;
const.


2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

Функція prompt виводить вікно з текстовим повідомленням, полем, куди можна ввести текст;
Функцією confirm показує модальне вікно з питанням.


3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Ситуація коли функція автоматично пертворює передані значення на потрібний тип, наприклад:
Строкове перетворення,відбувається коли потрібно подання чогось у вигляді рядка alert(value) перетворює значення до рядка.









